中大人今晚唔好放鬆！狗多數會突襲！起碼要頂到聽朝！

班狗咁小學雞，唔會肯認輸
就算明知唔成功全清，都多數會突襲，拉夠人然後收隊

大家唔會放鬆，唔好覺得有曬校長係度，可以照拉人
依家休息既休息，補充體力既補充體力
夜晚先入既手足，就幫手放哨守住先

今晚連登手足 tg wtsapp
call齊人聽日百萬會師
今晚仲有體力就都想辦法入去支援
小心人身安全

成日話罷工有咩用？
依家話俾你知有咩用
就係拯救我地既下一代同知識份子
所有人支援暴大

光復香港
時代革命

推

重點係要向林奠北京交數

美英果邊依家係咪訓撚醒左 依家開工

今朝打撚到咁激係咪因為人地訓緊覺